Id: 1
Execution Stack:
(Name: v, Type: int;(Name: a, Type: Ref(int);(v=10;(new(a, 22);(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a))))))))
Sym Table:
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
Name: v, Type: int
(Name: a, Type: Ref(int);(v=10;(new(a, 22);(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a)))))))
Sym Table:
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
Name: v, Type: int
(Name: a, Type: Ref(int);(v=10;(new(a, 22);(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a)))))))
Sym Table:
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
(Name: a, Type: Ref(int);(v=10;(new(a, 22);(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a)))))))
Sym Table:
Key: v, Value: 0
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
(Name: a, Type: Ref(int);(v=10;(new(a, 22);(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a)))))))
Sym Table:
Key: v, Value: 0
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
Name: a, Type: Ref(int)
(v=10;(new(a, 22);(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a))))))
Sym Table:
Key: v, Value: 0
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
Name: a, Type: Ref(int)
(v=10;(new(a, 22);(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a))))))
Sym Table:
Key: v, Value: 0
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
(v=10;(new(a, 22);(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a))))))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(0,int)
Key: v, Value: 0
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
(v=10;(new(a, 22);(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a))))))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(0,int)
Key: v, Value: 0
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
v=10
(new(a, 22);(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a)))))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(0,int)
Key: v, Value: 0
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
v=10
(new(a, 22);(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a)))))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(0,int)
Key: v, Value: 0
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
(new(a, 22);(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a)))))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(0,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
(new(a, 22);(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a)))))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(0,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
new(a, 22)
(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(0,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
new(a, 22)
(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(0,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:

Id: 1
Execution Stack:
(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 22

Id: 1
Execution Stack:
(Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))));(print(v);print(rH(a))))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 22

Id: 1
Execution Stack:
Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 22

Id: 1
Execution Stack:
Fork((wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a))))))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 22

Id: 1
Execution Stack:
(wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a)))))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 22

Id: 2
Execution Stack:
(wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a)))))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 22

Id: 1
Execution Stack:
(wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a)))))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 22

Id: 2
Execution Stack:
(wH(a, 30);(v=32;(print(v);print(rH(a)))))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 22

Id: 1
Execution Stack:
(v=32;(print(v);print(rH(a))))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 2
Execution Stack:
(v=32;(print(v);print(rH(a))))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 1
Execution Stack:
(v=32;(print(v);print(rH(a))))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 2
Execution Stack:
(v=32;(print(v);print(rH(a))))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 1
Execution Stack:
(print(v);print(rH(a)))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 2
Execution Stack:
(print(v);print(rH(a)))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 32
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 1
Execution Stack:
(print(v);print(rH(a)))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 2
Execution Stack:
(print(v);print(rH(a)))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 32
Out Table:
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 1
Execution Stack:
print(rH(a))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
32
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 2
Execution Stack:
print(rH(a))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 32
Out Table:
32
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 1
Execution Stack:
print(rH(a))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
32
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 2
Execution Stack:
print(rH(a))
(print(v);print(rH(a)))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 32
Out Table:
32
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 1
Execution Stack:
print(v)
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
32
30
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 2
Execution Stack:
print(v)
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 32
Out Table:
32
30
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 1
Execution Stack:
print(v)
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
32
30
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 2
Execution Stack:
print(v)
print(rH(a))
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 32
Out Table:
32
30
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 1
Execution Stack:
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 10
Out Table:
32
30
10
30
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

Id: 2
Execution Stack:
Sym Table:
Key: a, Value: RefValue(1,int)
Key: v, Value: 32
Out Table:
32
30
10
30
FileTable:
Heap:
Key: 1, Value: 30

